{
    "Add arrow for started events": "为开始的事件添加箭头",
    "Add event color if available": "如果可用，请为框使用事件颜色",
    "Calendars": "日历",
    "Colorize HTML": "着色 HTML",
    "Default color for HTML": "HTML 的默认颜色",
    "Events": "活动",
    "Every calendar has own color": "每个日历都有自己的颜色",
    "Exact Match for event-search": "事件搜索的精确匹配",
    "HTML settings": "HTML 设置",
    "Hide Start-End of events": "隐藏事件的开始 - 结束",
    "Hide Year": "隐藏年份",
    "Ignore Certificate errors": "忽略证书错误",
    "Ignore case for event-search": "忽略事件搜索的大小写",
    "Language": "语",
    "Padding date with '0'": "用“0”填充日期",
    "Past days": "过去的日子",
    "Preview days": "预览天数",
    "Replace dates with words": "用单词替换日期",
    "Use by full day": "将 00:00 替换为",
    "color": "颜色",
    "display": "展示",
    "enabled": "启用",
    "filter": "筛选",
    "filterregex": "过滤为正则表达式",
    "iCal adapter settings": "iCal 适配器设置",
    "name": "名称",
    "pass": "密码",
    "sslignore": "忽略 SSL 错误",
    "url": "日历 URL 或文件名",
    "user": "用户名",
    "Options": "选项",
    "Set ID": "设置名称",
    "Set Ack": "设置确认",
    "Use custom user agent": "使用自定义用户代理",
    "User agent HTTP header": "用户代理 HTTP 标头"
}
